聽日選政府主席啊!

利申:借ac

鄺仔依家講緊

犬隻想加薪？